{
  "id": 1209309551,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"44.8,33.76667,44.8,33.76667",
    "geom:latitude":33.76667,
    "geom:longitude":44.8,
    "gn:admin1_code":"10.0",
    "gn:admin2_code":"99063.0",
    "gn:asciiname":"Karim as Suda'i",
    "gn:country_code":"IQ",
    "gn:dem":48,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":94797,
    "gn:latitude":33.76667,
    "gn:longitude":44.8,
    "gn:modification_date":"2016-06-22",
    "gn:name":"Kar\u012bm a\u015f \u015eud\u0101\u2018\u012b",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Baghdad",
    "iso:country":"IQ",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kar\u012bm a\u015f \u015eud\u0101\u2018\u012b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632191
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":94797
    },
    "wof:country":"IQ",
    "wof:geomhash":"c67fbca3a4a468a6fc2e20f7de47d59e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632191,
            "locality_id":1209309551
        }
    ],
    "wof:id":1209309551,
    "wof:lastmodified":1537638257,
    "wof:name":"Karim as Suda'i",
    "wof:parent_id":85632191,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-iq",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    44.8,
    33.76667,
    44.8,
    33.76667
],
  "geometry": {"coordinates":[44.8,33.76667],"type":"Point"}
}