{
  "id": 1259586347,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"47.78896,30.61124,47.78896,30.61124",
    "geom:latitude":30.61124,
    "geom:longitude":47.78896,
    "gn:admin1_code":"2.0",
    "gn:asciiname":"As Sakr",
    "gn:country_code":"IQ",
    "gn:dem":2,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":6999911,
    "gn:latitude":30.61124,
    "gn:longitude":47.78896,
    "gn:modification_date":"2015-04-09",
    "gn:name":"A\u015f \u015eakr",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Baghdad",
    "iso:country":"IQ",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0635\u0643\u0631"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "A\u015f \u015eakr",
        "A\u015f \u015eakar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632191,
        85672453,
        1108562729
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6999911
    },
    "wof:country":"IQ",
    "wof:geomhash":"a4d8225b5953e6e8f5492be70837262f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632191,
            "county_id":1108562729,
            "locality_id":1259586347,
            "region_id":85672453
        }
    ],
    "wof:id":1259586347,
    "wof:lastmodified":1537639895,
    "wof:name":"As Sakr",
    "wof:parent_id":1108562729,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-iq",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    47.78896,
    30.61124,
    47.78896,
    30.61124
],
  "geometry": {"coordinates":[47.78896,30.61124],"type":"Point"}
}