{
  "id": 1293389067,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"45.29167,34.975,45.29167,34.975",
    "geom:latitude":34.975,
    "geom:longitude":45.29167,
    "gn:admin1_code":"5.0",
    "gn:admin2_code":"9166600.0",
    "gn:asciiname":"Kurdamir",
    "gn:country_code":"IQ",
    "gn:dem":717,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":435773,
    "gn:latitude":34.975,
    "gn:longitude":45.29167,
    "gn:modification_date":"2016-06-22",
    "gn:name":"Kurdam\u012br",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Baghdad",
    "iso:country":"IQ",
    "lbl:bbox":"45.27167,34.955,45.31167,34.995",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:kur_x_preferred":[
        "Kurde M\u00eer\u00ee Marf Se\u2018\u00eede"
    ],
    "name:kur_x_variant":[
        "Kurde M\u00eer\u00ee Marf Seyda",
        "\u0643\u0648\u0631\u062f\u06d5 \u0645\u064a\u0631\u0649 \u0645\u0627\u0631\u0641 \u0633\u06d5\u0639\u064a\u062f\u06d5",
        "\u0643\u0648\u0631\u062f\u06d5 \u0645\u064a\u0631\u0649 \u0645\u0627\u0631\u0641 \u0633\u06d5\u064a\u062f\u0627"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Kurdam\u012br",
        "Kurda Meer"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632191,
        85672475,
        1108562659
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":435773
    },
    "wof:country":"IQ",
    "wof:geomhash":"3c9f582945f7995d9ee0a0af8d972c79",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632191,
            "county_id":1108562659,
            "locality_id":1293389067,
            "region_id":85672475
        }
    ],
    "wof:id":1293389067,
    "wof:lastmodified":1566714131,
    "wof:name":"Kurdamir",
    "wof:parent_id":1108562659,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-iq",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    45.29167,
    34.975,
    45.29167,
    34.975
],
  "geometry": {"coordinates":[45.29167,34.975],"type":"Point"}
}