{
  "id": 1242669155,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"44.38543,33.04869,44.38543,33.04869",
    "geom:latitude":33.04869,
    "geom:longitude":44.38543,
    "gn:admin1_code":"7.0",
    "gn:admin2_code":"99101.0",
    "gn:asciiname":"Nayif Karim",
    "gn:country_code":"IQ",
    "gn:dem":33,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":6928055,
    "gn:latitude":33.04869,
    "gn:longitude":44.38543,
    "gn:modification_date":"2016-06-22",
    "gn:name":"N\u0101yif Kar\u012bm",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Baghdad",
    "iso:country":"IQ",
    "lbl:bbox":"44.36543,33.02869,44.40543,33.06869",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0646\u0627\u064a\u0641 \u0643\u0631\u064a\u0645"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "N\u0101yif Kar\u012bm",
        "N\u0101\u2019if",
        "N\u0101yif"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632191,
        85672447,
        421189307
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6928055
    },
    "wof:country":"IQ",
    "wof:geomhash":"3c31d4600708f67c093ccd9b64806da2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632191,
            "county_id":421189307,
            "locality_id":1242669155,
            "region_id":85672447
        }
    ],
    "wof:id":1242669155,
    "wof:lastmodified":1566715022,
    "wof:name":"Nayif Karim",
    "wof:parent_id":421189307,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-iq",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    44.38543,
    33.04869,
    44.38543,
    33.04869
],
  "geometry": {"coordinates":[44.38543,33.04869],"type":"Point"}
}