{
  "id": 1293665073,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"43.88458,34.06389,43.88458,34.06389",
    "geom:latitude":34.06389,
    "geom:longitude":43.88458,
    "gn:admin1_code":"18.0",
    "gn:admin2_code":"6805736.0",
    "gn:asciiname":"Karki Latif",
    "gn:country_code":"IQ",
    "gn:dem":62,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":6782534,
    "gn:latitude":34.06389,
    "gn:longitude":43.88458,
    "gn:modification_date":"2016-06-22",
    "gn:name":"Kark\u012b La\u0163\u012bf",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Baghdad",
    "iso:country":"IQ",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0631\u0643\u064a \u0644\u0637\u064a\u0641"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Kark\u012b La\u0163\u012bf"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632191,
        85672435,
        421180939
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6782534
    },
    "wof:country":"IQ",
    "wof:geomhash":"aceeeda350c7ef4cd4f545c39351dfbe",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632191,
            "county_id":421180939,
            "locality_id":1293665073,
            "region_id":85672435
        }
    ],
    "wof:id":1293665073,
    "wof:lastmodified":1537639323,
    "wof:name":"Karki Latif",
    "wof:parent_id":421180939,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-iq",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    43.88458,
    34.06389,
    43.88458,
    34.06389
],
  "geometry": {"coordinates":[43.88458,34.06389],"type":"Point"}
}