{
  "id": 1209738423,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"45.66499,35.11582,45.66499,35.11582",
    "geom:latitude":35.11582,
    "geom:longitude":45.66499,
    "gn:admin1_code":"5.0",
    "gn:admin2_code":"9166594.0",
    "gn:asciiname":"Kani Sard",
    "gn:country_code":"IQ",
    "gn:dem":522,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":94883,
    "gn:latitude":35.11582,
    "gn:longitude":45.66499,
    "gn:modification_date":"2016-06-22",
    "gn:name":"K\u0101n\u012b S\u0101rd",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Baghdad",
    "iso:country":"IQ",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "K\u0101n\u012b S\u0101rd"
    ],
    "name:ara_x_variant":[
        "\u0643\u0627\u0646\u064a \u0633\u0627\u0631\u062f"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "Kan\u00ee Sard"
    ],
    "name:kur_x_variant":[
        "\u0643\u0627\u0646\u0649 \u0633\u0627\u0631\u062f"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        1108804835,
        1108562767
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":94883
    },
    "wof:country":"IQ",
    "wof:geomhash":"72bbcde5dc01b4f0173f54b0890d6654",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":-1,
            "county_id":1108562767,
            "locality_id":1209738423,
            "region_id":1108804835
        }
    ],
    "wof:id":1209738423,
    "wof:lastmodified":1537638268,
    "wof:name":"Kani Sard",
    "wof:parent_id":1108562767,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-iq",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    45.66499,
    35.11582,
    45.66499,
    35.11582
],
  "geometry": {"coordinates":[45.66499,35.11582],"type":"Point"}
}